今朝地鐵出閘平左

巴打知唔知地鐵做緊咩優惠？岩岩出閘差唔多75折
利申8:50先出閘 （應該唔係早晨優惠）

佢今朝又壞車丫嚇

觀塘線

我都想知 日日同一時間出入閘 但耐唔耐會平少少 係咩優惠黎

即係壞車就會平？

而家有早晨優惠，可能驚d人屌佢話壞車令到佢遲左出閘享受唔到，咁咪set晏d